我有一粒暗瘡

是咁的，小弟呢幾日每晚都好夜訓
加上無窮既壓力，燥熱，令到我生左好多好多暗瘡，面上生成點唔講啦
唯獨是有一粒真係好撚狡猾
面上有地方你唔生
頭到有地方你唔生
頸到有地方你唔生
屎忽都大把地方你唔方
點解偏偏要生係粒lin隔離？
ok，我明白你感受，你想出眾嘛，你睇唔起其他暗瘡嘛，你想上位嘛
但係點解你要生到成粒lin頭咁？
我一除衫照鏡自己都嚇左跳，點解我會有三粒lin既？
作為你既宿主，我真係要同你講「位唔是咁上的」
生暗瘡呢d野好平常，我接受到
話說有日同朋友去踢波，約左6個，黎左5個，仲有一個係途中
踢到咁上下覺得熱咪除左件衫囉，點知班仆街指住我粒lin黎笑，話係連生lin
隔離玩緊個班小朋友見到呢到咁歡笑，就走過黎，見到我心口就問佢地老母「媽媽，佢有三粒架，點解我得兩粒既？？」，點知佢老母答佢「個哥哥壞人黎，偷左人地個粒，佢咪有三粒囉，唔準睇唔準睇！」

之後個個遲到既朋友黎左，見到班fd笑到咁開心，問咩事，我冇理啦咪繼續飲水
點知條友突然衝埋黎，捉住我，話我偷左佢粒lin，佢都痴撚線
原來之前佢去踢波個陣冇著衫，入左波之後學d足球員。。。
到左今日佢仲煩住我要我比返粒lin佢，我話「個粒暗瘡黎，已經消左啦，唔信你睇下」之後除左件衫比佢，佢都係唔信，仲話我收埋左佢粒lin，佢都on99
所以大家如果生左粒好似lin既暗瘡，快d 吱左佢

單機？

1